美領館：宿舍物業已完成外交義務，不能評論合約交易具體條款

恒隆地產證實，壽山村道美國駐港總領事館宿舍物業，賣方已完成外交義務，正與賣方處理完成交易事宜。

美國駐港總領事館發言人回應指，美國國務院不能對正進行的合約交易具體條款作出評論。

本身市值過百億